美股股災...

跌456呀盤前
好L驁慌

正股驚西

又可以long put又可以short call 驚閪

盤前驚閪

咁L少驚西咩

揸住QQ睇美股股災

港股冇跌

Joy to the world

機構當美股atm 抽錢避大選風險啦 仲唔走咩

連續千千聲都見過啦 跌幾百一陣就V

正,. 月底月供VOO 又平幾舊

4年一度沽空短炒

無事了，升！

QQ破600

咁多連登仔sh 放心了🙏

跌夠1000先有 d feel

跌到溶斷先講

股災師

太冇玩支那股sor

太耐冇玩支那股sor

支股日日賺 美股日日冧

熔斷熔斷

呃貨姐

經過三月果次 完全無feel

跌撚左個幾星期了

跌多啲

歐洲又封城？

跌咁少
驚西咩

好似話11點FBI就電郵門講嘢，如果拉鳩拜登，跌多幾仟點我都無所謂

其他地方隊得仲金，另外土耳其派遣了數百名敘利亞戰士加入阿塞拜疆人與亞美尼亞人作戰。

港股都托咗兩日啦

鎔

十倍先講啦

樓主， 無信念會好辛苦

今晚準備暴升

機會黎啦

𣈴撚準未各位？

升左咁耐都無跌過
跌下有咩出奇

舊經濟股不嬲含緊撚，而家大盤跌，可以扑暈自己了

扑暈自己點入貨

Ching Chong

因為麵神！

二千點都見過啦大驚少怪

睇黎侵侵會贏了

今晚會不會千跌

唔係連續跌到熔斷都唔好話股災啦
未見過大蛇屙尿

SQQQ

受惠12月既美國強勁購買會撐到下咁
會係出年1月2月跌返

睇錯QQQ

呢啲陰跌先跌得耐

廢淡

聽朝都係綠燈

美金升去哂買美債避險

落咗 limit order 先再扑暈自己！！！

做淡慘過做雞

納dee跌得個雞水 驚乜？

好似以經選舉完回調咁

跌得丁屎咁多

都未撚見過大蛇柯尿 熔斷先講野啦

即市買sqqq定uvxy好

why not both

sq 輸到就暈

港股好勁

跌好多咩 你摸頂？

18x

買多注

唔敢入住， 9支陰燭

跌又唔敢入 係都要高j

咪係 越跌越要買tim la

好事黎
巿場已經知侵贏硬
之前好多基金估拜登贏
而家要調整個model，所以暴跌

侵侵點解唔救市？

跟跌唔跟升，又會大跌

熊市十年

大特價

贏撚硬，唔駛拓了

我今朝買左少少7522....幾舒服

已經allin sqqq 希望媽咪面唔好入

港股又贏

咁都叫陰?

Make America great again

都未溶斷

幾％就股災

之前笑鳩買SQQQ正傻鳩個班潛晒水

股災呀

真心唔明次次跌幾%就有人叫生叫死咁

月頭又唔見咁講

大部份非cash都係voo
廢撚時理啦，過一個月再開app

用Sqqq完全翻身
仲賺番d走人
現在輕倉食花生🥜

咁都叫災

但歷屆大選前股市大跌現任總統都會選唔到

drop to zero

買ETF 冇咩大事都唔洗放

幾百點唔算大跌啦

仲有成晚俾佢跌

我vti + bnd 表示未驚過

SH 驚閪

aal+kndi未驚過

正股驚閪

咪臭係, 升又驚接火棒, 跌又話股joy

玩股唔玩市。

二萬頭先叫股災

單日跌幅咁大係股災開始

跌咪係吸納時機囉，明明啲連登仔等左好耐

唉

驚一買就跌

升又驚買完跌
跌又驚買完跌
升到最高位
見轉勢
終於忍唔住要買了
之後輸到仆街

道期彈緊 畀你買嘅機會都冇

本多就開始建倉啦 5%先 好難得跌

跌個少少就叫晒春

Lock him up! Lock him up!

笑，你估係香港市場咩

今朝一開市 我就入左put了

幾日內到唔駛怕

此post 已完

今晚再插多千

講堅

完？邊道完啊？睇過

可唔可以跌多20%比我抄底

疫苗股